# FilterWeb

## Tematica

	Botiga online

## Diseny

	<header><logo/><div><nav/></div><div><buttons></div>></header>

	<content/>

	<footer><copyright></footer>

## Nav

	DraggableButton -> Producte > Brands

## Main content

	Highlighted product

## Product content

	Llista de productes -> php, no gaire complicat

	Sort By button -> php -> flexbox order, JS, facil

## Buttons 

	Account button -> Formulari -> mirar com fer cookies.

	ShopList -> Fer formulari amb un exemple,

	Contact

### Contact

	Direccio correu
	Telf
	GoogleMaps
	/
	Formulari